有無人覺得自己好悶？

好少興趣，同人傾計又無話題

同其他人傾計冇問題，係同女仔傾就變得冇野講

淨係同女仔傾姐，我係同邊個傾都無話題

臭雞

我係
最fd嘅咪講女講咸濕野打機野，
其他話題完全冇野講

你都起碼中意打機，但我連機都少打

係呀
悶到d fd都冇咩約我出街既意慾
Dead air到痴線
更加唔好講同異性

淨係同女傾計有話題點算

同人講下政治, 經濟, 民生, 大把野講

我淨係識講呢d，好悶

咁學術
朋友又唔會成日講呢啲, 唔熟又唔會講太多

咪就係

same

點樣可以健談啲
轉數又慢 講野唔好笑 好驚講錯野俾人笑 得罪人
跟著愈來愈唔想講野
做人冇公關 說話冇技巧

咪撚on9啦，依家邊有人鐘意講呢啲。

香港女仔係真冷感，只係對有like呃嘅嘢同埋飲飲食食有興趣

男仔不外乎波、車、hifi，唔係話唔可以鐘意，但唔好淨係得呢啲囉。

平時鐘意睇下文史哲書，玩下音樂，睇下電影，除咗gf冇任何人傾到計。

唔識同人溝通就算人地好健談都係咁

我同你一樣，但音樂無玩，電影少睇，成日同人講時事，人地成日講衫講波鞋講電腦產品，我通通都插唔到嘴

有時我會諗係咪自己細個太摺，個人太功利，只做有用於自己既事，到大個就搞到無樣興趣建立到，以致成為一部社會機器，只係識工作賺錢

同人地電腦產品我講埋形號最後未又係deadair
請叫我話題終結者

屌，以前到依家都覺得自己好悶

係

至少你搵到志同道合既人唔難，男性都有一半會中意電子產品

咁你平時有咩搞？無興趣？

答案係無的…好似買咗耳機咁 人地r水吹就話罪大唔值 我話想要降吭得兩個選擇等等等等,完 deadair再現